[1Q題］佔少數但權力很大，在某地方基本上係佢話事，可以隨時砌你生豬肉，就算有片為證都可以唔認，猜一職業

驚太長出唔哂，copy多次

[1Q題］佔少數但權力很大，在某地方基本上係佢話事，可以隨時砌你生豬肉，就算有片為證都可以唔認，猜一職業

陳國邦?